自己男女朋友Snapchat唔係第一位

同另一半主用wts傾好少會用到sc同佢傾 sc又照草火 但望住另一半個sc自動同其他fd(異性)起左心 而你係排之後嘅會唔會介意

利申：單身